有廢老send毛孟靜與義士對話, 然後話個義士係佢個仔, 加埋一堆義士照片係廢老群中瘋傳

想fact check, 同埋有無建議可以點擋佢地繼續散播假消息?

推

但最慘個post係連住幾幅唔撚關事嘅義士照片

老母啱啱7撚左

GF岩岩都柒撚左

有冇得fact check?

真，我媽嘅佛教group 都瘋轉緊，已經幫佢正知正見咗

屌我都收到，即刻寸鳩佢